Убедитесь, что фигуры невырожденные.
Все фигуры должны иметь ненулевую площадь.
Четырехугольник должен быть выпуклым.
Если фигура не соответствует условиям, бросьте исключение IllegalArgumentException.
Примечание: невырожденный выпуклый четырехугольник делится на четыре невырожденных треугольника своими диагоналями. Вычисления с типом double не совсем точны. Используйте error delta, где необходимо.
public Point centroid() Возвращает центроид фигуры.
Центроид лежит в центре масс плоской фигуры, но не в барицентре.
Другими словами, это должен быть "центроид площади".
public boolean isTheSame(Figure figure)
Две фигуры считаются одинаковыми, только если:
они одного типа
они совпадают (например, имеют одинаковые вершины).

Примечание: порядок вершин не должен быть одинаковым. Двойные вычисления не совсем точны. Используйте error delta, где необходимо.
Примечание для любознательных: Может показаться, что этот метод практически такой же, как и метод equals(), но это не так. Метод equals требует согласованного поведения вместе с методом hashCode(), и его довольно сложно установить с точки зрения приблизительного равенства, как в этом задании.

Класс Point уже существует.